{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492479",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "요리(Yoree)"
    },
    "text": "料理(Yoree) (요리(Yoree))\\n\n京畿道坡州市炭縣面法興里497-94\\n\nその他/世界-フュージョンフード , 11:30 ~ 22:00 , 名節 , 40席/部屋:1個 , 坡州ヘイリ近くに位置するYoreeは、リーズナブルな価格でフュージョン韓定食を味わうことができる。 紳士の品格撮影地として有名なここは、高級感あふれる外観とインテリアでロマンチックな雰囲気を醸し出している。 ここでは、おくるみと単品料理を販売しているが、おくるみは2万ウォン台から始まる。 チャットを注文すると、3階のセルフカフェが利用できるメリットがある。 3階全体がセルフカフェで構成されており、ドリップコーヒー、緑茶、ジャム·ポテトなどが用意されており、自由に利用できる。 坡州のYoreeは都心を離れた静かで雰囲気のあるところで食事を楽しみたい人におすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "Yoreeはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "Yoreeでは、フュージョン韓定食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Yoreeの場所はどこですか？",
            "answer": "Yoreeは京畿道坡州市炭縣面法興里497-94に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Yoreeの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "Yoreeは11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "Yoreeには何席ありますか？",
            "answer": "Yoreeには40席があります。"
        },
        {
            "question": "Yoreeは名節の時に営業していますか？",
            "answer": "はい、Yoreeは名節の時も営業しています。"
        },
        {
            "question": "Yoreeには個室がありますか？",
            "answer": "はい、Yoreeには1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "Yoreeは高級感のある雰囲気を持っていますか？",
            "answer": "はい、Yoreeは高級感あふれる外観とインテリアでロマンチックな雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "Yoreeではおくるみと単品料理を販売していますか？",
            "answer": "はい、Yoreeではおくるみと単品料理を販売しています。"
        },
        {
            "question": "Yoreeのおくるみの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "Yoreeのおくるみは2万ウォン台から始まります。"
        },
        {
            "question": "Yoreeにはセルフカフェがありますか？",
            "answer": "はい、Yoreeには3階のセルフカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "Yoreeのセルフカフェではどのようなメニューが利用できますか？",
            "answer": "Yoreeのセルフカフェではドリップコーヒー、緑茶、ジャム・ポテトなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "Yoreeは静かで雰囲気のある場所で食事を楽しみたい人におすすめですか？",
            "answer": "はい、Yoreeは静かで雰囲気のある場所で食事を楽しみたい人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 458
    }
}